派口罩畀廢老=票投奶共黨

廢老拎唔到免費口罩
只會屌派口罩嘅人
永遠唔識去禮賓府拎

嚟緊立法會選舉
就票投奶共黨

老而不死，是為賊也
小農DNA繼續嘅殺子文化
係魯迅死咗咁多年之後
都未去除到
武漢肺炎係時候 發揮作用

希望真係唔好派

寧願賣貴啲之後捐畀手足

都唔願意益垃圾

次次睇啲口罩派 都係俾長者
真係想俾佢地 捐俾區議員處理好過啦
唔好益啲排隊黨

要派就聽日去銀髮族集會派

汰弱留強呀屌
Nature Selection呀屌

要佢地睇到人地既好
而唔係要對佢好
依啲廢老免費拎到就覺得理所當然

諗極都唔明
點解會成堆走去派口罩比廢老？
你哋有冇見嗰班每年億億聲嘅NGO出過聲？
香港人好撚on9 偽善

係 要手足有罩班廢老冇罩佢地先會投降